［ 新手塔羅 ］覆到幾多就幾多

有興趣既pm
最好可以幫手推下post或者俾feedback我
亦都歡迎有學既人一齊交流
自問都幾新，覺得有進步同研究空間

19男，上到大學，點先可以識到女朋友，3個月內有冇機會

tg左巴打

男 最近對個女仔有好感 有冇機會？
唔該巴打

近排得閒返, 推下先